風癩成日生係依啲位係咪正常

睇中醫

睇吓醫生啦

濕疹

風癩係咁既咩 唔係乾燥咁既咩

push

風難 照計唔只手指
應該生落袋底

痛加痕訓都訓唔到

一定要忍手唔好R

以前讀書試過大壓力焦慮所以生 皮膚問題要搞清楚係敏感定係壓力引起

風癩係咪朝早無事夜晚會發番果隻？

食藥,醫風癩既西藥副作用好輕,
去藥房買抗組織胺食就得,咩佳力天 治敏速

風癩係一舊舊突起 紅種 ,如果退左 唔應該留有疤痕
濕疹係皮膚變乾 會成舊變粗糙

朝頭早同夜晚都會 但係夜晚會嚴重啲

斷唔到尾 食左幾個月

我已經食治敏速食咗好耐
搵唔到原因，去抽血測試都只係話對塵有輕微敏感

春袋係咪都係出其實

我就通常係大髀位 或者手髀位 發作多,但全身都會
淋巴位置,春袋比較少

至於斷唔到尾就係嫁啦,西醫係唔得,我食左幾年都係咁
不過副作用好細姐

中醫就有人話得 有大量既偏方 ,我就唔試了

一翻風凍咗就會好易出風癩，每年都要去診所打枝針，打完就冇事。
利申:出風癩出到由大髀至腳趾全隻腳都係咁

不過點解會咁岩生到係4隻手指關節到 仲要岩岩好分開一達咁

師兄試下飲多D水, 我都生左年幾, KEEP住食藥.
但最近我減緊肥 每日要飲3L水. 法國風癩無咩點出.
可以一試.

係 生親都喺關節位

全身都有 你發起上黎